港島東取咩撚野消？自製白色恐怖呀？

隔離post話取消港島東
依家三毛支那吹有黑社會
所以就取消？
吹得風目的就唔想我地再上街
我地又真係走去取消？
係咪吹親都取消呀？唔洗抗爭啦
根本人多永遠最安全

話取消既都係三毛走狗！

街頭抗爭必不可少

改期？

不推文回覆

屌你

咪就係, 人地黎嚇一嚇你就取消, 咪即係投降
黑警收咁多陰質錢唔使返工呀?!

推

改你老味
係咪有親遊行都取消？

負評 不推文回覆

哦

改期可取喎
等佢地傻下傻下等
做咩要冒住消耗勇武嘅風險去同人硬拼先

收到風差佬會做場大龍鳳
白衫同黑衫一齊拉

今次有福建幫 下次有其他係咪要一直避
不如見得幾百個打柒佢老母個臭閪等以後冇黑社會/幫派收錢搞事啦

改期？
係咪下次又吹風又改期？
俾人牽住鼻走？

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有31,250個簽名（9 Aug 2019 at 22:44）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

請善用不推文回覆功能

既然靚女絲咁講，大家就八月十一號維園見啦

true
人多就係皇道
元朗係好例子

勇武留力打狗好過啦 打班福建佬托咩

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

冷靜d先

取咩消先？
元朗當初都係照岀架

be water

咁做咩出元朗

你取消D街坊重危險呀

不推文回覆
今次唔係驚佢 係玩尻返大陸佬

有得智取點解唔取

一邊係拒絕白色恐怖
另一邊係要完美零損傷

出黎抗爭第一日已經知從來無完美﹐乜都驚一餐其他唔洗抗爭﹐至於話有大陸佬黎想斬尻我地咪臨時轉場囉﹐我地一定熟路過佢地移動得快過佢地

不推

最低消費，去維園集會

維園見
去邊到時再決定

但唔知有幾多勇武會出黎 對方可能等黑警打完示威者先偷襲

我覺得要照出
唔同下次又吹風有中國人黎搞事就唔出咩

係唔想俾機會黑警拉手捉再洗白咋

明知係個局都要踩落去咩

對家講到明「為國家」就更加要去
有大鑊嘢發生就入晒「國家」數
大條道理同支那割蓆

明唔明咩叫太多不明朗因素
你可以照去既
警察會救你

黑警唔驚
藍絲唔驚
元朗黑唔驚
福建幫唔驚

汕尾幫竟然驚到要改期

元朗係點黎？
點解要我地避而唔係趕佢地走？

唔可以第一次唔出第二次出？

聽日睇定d，係維園決定去邊

撚佢哋好玩姐, 呢咖我哋仲驚咩

true

我地係爭取5大 唔係過去開片
等佢地忍唔住去其他遊行路線先打

唔係咁多人有殺人/死既心態
上次班勇武好佩服

你叫和理非殺人
佢地寧願比人扑死

我都R撚晒頭

已改期

冇人話唔打
燒下上面維穩費有乜所謂

唔好推

今日下午已經好清楚北角唔會有人去
夜晚先來吹風叫人去

自從721警狗比人插到飛天
今次一早咁多消息 實重佈防
未開片前 只捉全部黑衫

咪撚推垃圾post

元朗唔改？
依家反而改？

你都on99

要改良策略就真既 要搵到位入佢地打普通市民
宣傳我地點樣保護市民

咁就要睇佢下次出唔出到風出黎
唔可能一直避
又出到咁撚勁冇得避咪去囉
而家係搏佢燒錢請打手

取消港島東唔代表取消遊行，全香港咁多區唔一定要港島東

be water ok?
不送頭

民眾鬥民眾好難睇
擇日再戰
比佢地自己打飛機

平心而論 元朗係因為有市民比人打
但個日福建佬俾勇武打到縮入老母閪
點解我地要行入去佢地頭俾機會佢地覆桌？

唔改。
改。

點解元朗唔取消？

點解唔改得？
今次都有證據成堆福建佬落黎整裝待發，唔通真係同佢地打？
打未必輸嘅，不過肯定會流血同埋大批義士被捕

你話驚下次又係咁，咁今次咪睇下係咪真係有堆福建狗係條街到等人lor，如果係吹水嘅，咁下次咪唔理

巴打冷靜d
Be water，依家人地挑機一定要應戰咩？
無叫散場， be water
乜老解入城，反屋企訓教唔係共識咩？
點解北角就唔得？

請哂人緊係唔去北角等班傻佬喺度等喇

人地起暗好難玩
就算出 勇武都唔好一開始出晒來要暗敵暗
明出show晒位置

同元朗唔同 人地專程坐飛機高鐵黎
撚一撚佢地先 唔好咩
睇情況再行動

智取ok?

主線係機場，我唔去港島東咪入機場，又可以集中d，又可以撚下班傻鳩，why not

副處長又咁啱轉咗劉業成
而成件事又同當初721情況相差唔遠
但警察行動會唔會同當初721一樣坐視不理?
我覺得佢地會想透過黑社會打你一餐警察再出現捉人黎洗底

不推文回覆，上一頁

係咪全部人去深水埗？

點解要硬碰硬

支持改期

agree

港共政府最想你勇武
現階段係要智取打經濟戰輿輪戰

人地想打就偏唔打
民眾鬥民眾係777最想見到

去機場接機。
我唔喺爛仔，唔打爛仔交

依家打邊有人驚㗎
獲獲都俾狗咬㗎啦
不過最驚班仆街搵班大陸狗拎刀啫
佢地爛命一條

行第二到咪得囉
無人叫你取消成個抗爭
唔去北角去機場唔得咩

無人想睇手足受傷

Be water
敵進我退

唔出等佢哋燒維穩費

樓主 你明 敵進我退嗎？

延期/轉場啦 人地call齊馬去打 我地傷人八百自損一千

請各位老江湖留意樓主個名

push

敵進我退

唔覺得係白色恐怖 係冇理由要同福建佬開戰
就算贏咗 我地爭取到啲咩
肯定會有一兩個義士受傷 然後冇一個福建佬被捕
咁樣亦唔到拉攏到民意 因為係我地應邀去打架
元朗個單民意翻盤 主要係因為無差別打人

同埋我都唔覺得係咩白色恐怖
因為個日仍然可以去機場
我地唔會因爲驚佢地而唔敢出街
除非班福建佬黎機場挑機
我地自衛開片 咁就係另一回事

我覺得唔可以取消 取消唔係示弱
而係對方知道你怕咩
咁以後只要一直用呢招 你想再有人出黎都難

不了, 要入機場接機

花式叫人散水

真
靚女絲打講得啱
如果佢次次講有黑社會就取消
咁以後唔洗去啦

改期又得，改地點又得，be water，做乜要硬撼班大陸仔，就算斬得贏，對件事又有乜幫助？

仲有呢次我地唔出，班福建撚就會變浪費維穩費

同意

其實仲有有深水埗區 集中下人手先囉
反正周圍hit and run

我哋依家唔係要同人打交啊！！

冇人話次次都要取消

轉場啦
你係咪一定要非港島東不可先？
果度有咩戰略價值 值得冒手足被捕既風險？

聽日大埔

入黎幫手推記者會

元朗中過一次伏，今次又要中伏？

改期撚狗呀
今次智取
你明唔明

其實改期真係有得諗，好想見到班大陸佬落晒黎又冇野搞。
燒下佢哋錢都好呀，酒店又book晒

又話bewater,轉場玩

轉場入機場啦

照去
未驚過

暫緩不等於取消, 入面內文係講改期, 所以係caption起錯咗

但今次已經話緊要取消喎
上次入元朗都無取消/改期啦

廢事理你

敵進我退， 敵疲我打。
佢要予約戰場我就改打第二度。
挑， 你叫班福佬行多兩個街口都會比人玩撚死。

聲東， 就當然擊西

取消同轉場兩回事喎

咪係囉屌 點解要比人帶風向

機場先係對家最驚嘅地方
要對準政權要害
去北角你覺得班狗官會理咩
搞清楚我地最緊要嘅係迫政府回應我地五大訴求

或者應該返番去根本問題
去北角中，或者係遍地開花
個目的係咩先

其實班大陸佬就算唔識搭車都有專車接送啦 轉場有咩用

下次福建幫話主動出擊唔守北角呢

Agger 加埋人地話有維穩費咪燒一燒佢囉 無謂傷到勇武手足

有風險無回報 鍾意去邊行街就去邊
目標係5大訴求 打柒福建佬唔係訴求
轉完場佢地敢過黎 咪考慮下濕唔濕佢地一劑 到時現場再睇心情

到時佢一齊拉 放班福建人 入你暴動

人地話黎搞事，你走去送上門先係比人牽住鼻子走
更何況當日仲有深水埗作街頭抗爭
如果佢地識轉場殺過黎又另作別論

好多都取消晒啲，關咩事

一係改路線? be water

知唔知咩叫be water呀

樓主，連登一早俾泛民左膠滲透晒入黎吹風向，自己睇路

轉場其實諗得過，到時再諗

取咩消，係改期

一齊去

還掂都冇不反對通知書，咪去第二度抗爭囉，又唔係叫大家唔好出，而家係搵架打定係對抗政府呀。

支那黑社會嚟我哋地頭，我哋打都唔打就走咗去，唔好再講乜春時代革命喇

避免硬碰硬姐 同埋唔係取消而係轉場

be water my friend

集中機場好過 對準政權 就算打死班老黑又點

搞清楚遊行目的先
我地係爭取五大訴求
唔係去打福建人

唔係取消
係轉場

有力都留去打狗啦

唔好下下話打
有得智取點解唔知取
勇武唔代表得個勇字
勇武嘅血汗唔係就咁晒咗去
不推文回覆

我地係暫緩唔係撤回東區遊行

幫手推下大埔

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

游擊戰啊Ching 今次人地真係落左黎 咁我地仲同佢打陣地戰咩？佢地根本唔係香港人 要幾多有幾多 ，仲用我地班手足換佢地？醒少少啦 改遲幾日 有咩問題.
Btw 究竟福建幫係咪真有落黎？

而家遊行唔洗申請啦 我以為係共識黎

唔係改維園集會咩
之後咪由你行街

有勇都要有謀

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

去機場好過啦

唔係下下硬攻就係勇 佢叫你打你就要打 咁叫聽話

on撚9 以後放風話 黑社會係個邊等你
你就改期 咁元朗個日 去個邊做咩？

樓主係鬼

對獨裁政權無妥協既空間

講又講突然間好多「取消」Po

乜都取消哂=收工

唔好咁啦，唔停得架

總之就唔好製造無謂衝突啦

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

改期，唔撚係取消

BE WATER
明知怖重兵仲去送頭咩

無取消，維園一定去

唔去北角咪得囉

福建人來帶風向

冇啦啦係咁取消行動就真係鬼啦

敵進我退呀 轉場唔等於取消 今次咪當幫中聯辦燒下錢 俾福建佬白食白住囉

要開片實揪得贏 但義士都會傷 同埋警犬會拉義士放福建佬呢

佢地7日後就會走...簽證得7日

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

點都做下樣，申請左唔批係預左，但好睇d,又唔使錢既

樓主想叫大家一齊去劈友

改期或地點

去機場都要對家有痛有癢先值得去

取唔取消都死，依家中央d棋好毒

起完底, blocked

兄弟你冷靜吓先，唔使咁勞氣嘅。知道你有你立場，唔去遊行唔代表無其他方法玩嘢撚狗。將獨立帽子扣俾班大陸佬又係一個玩法。去嘅亦無妨，小心安全就好各有各做，不分化

改期啦 去第二度先

全港18區,而家唔係北角行街姐,唔俾去第二度行?

你咁勇武既 你咪走去挑佢地機 我地實支持 但係唔好叫其他勇武手足跟隊 我地勇武手足買少見少 唔值得換呢班蝗蟲

警察拉就拉我地，佢地可以轉個撚頭就放走，唔抵玩

唔記得左咩叫 be water 了？

巴絲打們善用不推文回覆呀

樓主叫人去睇撚死你又係冷氣軍師

你叫香港人乜都唔好做7日

支那人好驚大家唔去北角喎

停止勇武

其實次次吹風，貼啲相加少少文字話有人落嚟斬人就改期/取消，當自己贏，係咪有啲自欺欺人？
咁同帝吧出征啊尹先生俾人起晒底，笠水，之後話其實要傳達愛國嘅信息已傳達咗，有需要自然會有愛國者出嚟再“出征”有乜分別？

改期

你似係鬼多啲喎, 不分化呢?

鬼你老母 又嚟捉鬼

同班斯文人講到氣咳
咁避以後好難搞落去

就算200萬人 一個見骨都唔想

改期 轉場

見到樓主個名
再見到推Post果個P牌仔 就知你想點啦
Come on 再買過個A/C 先講

黃碧雲，何式凝係左膠係真
林卓廷用生命擋白衣人，朱凱廸被死亡恐嚇，譚文豪用生命擋狗，你個分化狗仲扮

好明顯啦屌
BTW不推文唔好推佢上黎

唔係因為驚佢地取消

你地諗清楚啲策略

收啦P牌仔

人地都講到咁明 唔係仲中佢計呀

屌依家唔係驚
係撚狗呀
咩叫be water呀
大好機會撚狗等班福建佬on99企一日
甚至貼福獨標語玩柒佢地
點解唔做？

我地出黎唔係為打交 亦唔係為啖氣
我地係要爭取5大訴求
果日北角冇不反對通知書係其一
其二係明知山有虎點解仲要偏向虎山行
到時就算班狗鋤唔入暴動都可以告你傷人
冇錯 係傷人而唔係打交
我地改地點唔等於唔遊行
勇武係要保護身後面既人而唔係出去撩交打
如果我地改地點班支那狗仲黎既話就生死各安天命

係囉，元朗到今時今日都冇比人起訴

明樓主意思，如果北角堅有福鍵佬，改地方是可取的。無謂浪費時間同精力。
無事唔生事，但有事都唔會怕事。

你擔唔擔保嗰日人數夠壓返轉頭？（有兩個遊行）
理性討論，
我覺得去/唔去都有道理，
去嘅可以主張係對抗白色恐怖（同元朗嗰次一樣），但唔去嘅就發揮到be water能屈能伸嘅精神

申請人轉述返警方個結果話取消唔出奇嘅
申請人都要保障自己

上次成功擊退左佢地
今次人地拖行馬
我緊係老閪都轉場啦
又唔係唔出
轉場姐

支持繼續，希望樓主嗰日去最前線直播以收呢個白色恐佈皮

你老母就鬼呀

啲鋪應該會聞風喪膽 關晒？
轉去第度玩都好阿

係想d福建幫白黎

照出 係維園集合草人
之後去邊先be water !!!

唔可以向恐怖主義低頭
佢哋發現靠嚇有用嘅話
就會變本加勵

全部人去機場！

你知唔知不戰而勝係最高境界
一招借刀殺人都唔識
最好就宣傳福獨

Cancel la

你地啲堅持撚係有個錯誤假設：我地係驚咗佢地先避佢地

勇武 有勇都要有謀

原來咁吹兩吹就解散到個遊行，我係政府真係係心到笑出嚟

咁係咩原因取消

一定要出黎先果日
如果夠多人理西佢
邊到都去得啦

test

[戰略］星期日北角之敵進我退

智取唔得架咩，下下都要硬碰

人地課晒金有buff 做咩要硬碰硬 下次星期佢debuff再去過 be water

同埋機場要人

閱

我係覺得無啦啦取消搞到好亂，唔知去邊個場玩

鑊鑊一吹有咩幫咩幫又第日先
仲有你點知真定假阿 鑊鑊都9吹唔比咩
咁唔洗遊行啦 大家洗定羅友被送中算啦
咁驚你咪返屋企訓教囉 仲抗咩爭
黑警我地都唔驚你驚班傻閪支那豬?
你無撚野阿嗎?

仆街啦你地 我住北角 咁點撚算好？
元朗手足已經日日出門都提心吊膽
大家係咪諗住黑社會唔喺自己個區就無事？
他朝君體也相同

Agger

不硬碰為前提，知道敵人（警犬加生番）重防無謂送頭，不是不遊行，但可以選其他位置

收啦大陸仔

果班友精神分裂，之前元朗就話無懼鄉黑所以要走出嚟，你依家唔去係唔係代表怕左黑社會

學下打中文先啦大陸仔

又智取？

係咁撚醒一早贏撚左啦，阿智將

元朗727之前吹到白衫人會嚟開大片，最後班白衫人呢？我連屎袋都見唔到呀

流浮山二百刀手我都費事講

轉場 延期 有乜野問題 又唔係返屋企訓覺

明知人地落陷阱，仲要走過去，為乜先
唔係話聽日返屋企瞓覺
我地聽日可以去其他地方
港島東亦都可以改期
點解咁執著一定要港島東呢？

人地話派黑社會就話退
好唔好笑 成日話中計中計
有邊次真係中計
你係咁 個次元朗就無必要入啦 危險有伏

be water
唔係退 係唔戀戰 轉場
等d福建佬企街企一日唔好咩

反正都無不反對通知書, be water啦

有咩所謂
下下撐到咁盡
對面吹風吹咁勁 想撚一次狗
就話讓一次就次次讓

冷靜啲

我地唔係為啖氣
唔係為左打人或者俾人打
對面招人難
我地招人易
做咩唔be smart be water

p牌所以呢?

重話自己唔係分化?

唔好唔記得11號仲有深水埗游行阿
分散咗人手之後港島東係咪有能力同時應對黑社會同警犬既衝擊?
唔同班爛命大陸佬我地勇武手足個個都好珍貴

元朗點同，起碼元朗個班人係香港住既
你好難用對福獨佬個招令佢地知難而退
但北角個班福獨佬，只要佢地食白果，出錢個班人自然覺得唔值
就唔會再比錢人搞事，或者係唔再比咁多錢
可以智取既點解要硬碰先
都係戰略黎姐

愛秩序灣公園

咪講咗話今次睇下係咪吹水 佢地成堆人黎，你慌佢地唔會攞嘢落街等咩如果係真

而家係玩鳩佢唔係驚左佢呀懵鳩

推
唔應該取消
人多就一定安全
咁樣姐係講俾對家知我地會縮

嘥佢地錢 咁遠仲要訂埋酒店 令佢地唔會再黎

痴撚線。佢夠膽再黎多一次異色衫打黑衫咩
我切柒祼跑彌敦道
咪撚俾人兇兩兇就收皮啦

今個星期又熱又曬轉場去機場先

做三毛就專業啲
811有ssp仲有機場
乜撚嘢乜都取消晒，咪撚on9啦你

我同意你既講法，必要時冇得退
我地唔係淨好多時間架咋，終有一日市民會淡

咁你個個示威都唔好出，係屋企撚狗，最醒係你

真是on99上次元朗咪一樣有過萬同啊人一齊去

主力去機場啦

D街坊都係福建人
何況，上星期日
你都有眼見
福建香港分會幾好打

有人話畀我聽個膠罩拆咗好耐

聲東

幾大都支持

敵進我退，敵退我追。
林鄭星期二開行會，留力到時搞狗佢。
你要手足俾人斬，反而似鬼。

元朗嗰次算係報仇，因為已經俾人打咗
今次乜都唔係

No

樓主好想送人俾福建佬打

即係怕左黑勢力

唔該話去既自己搵下D點解唔去既PO睇下
依到有一個

改期原因其實好簡單，因為有機場呢個主線係到
如果冇 吹哂風入北角當然冇問題，但而家d嘍記黎到要我地放棄主線應付佢地，不了

你玩鳩佢定佢玩鳩你呀

乜撚野福建幫根本唔肯定

隔離POST一堆三毛P牌仔吹風改期

如果如果 如你老母咩
你䁱預知?你有眼線響佢地到?
哩鑊吹水下次就堅唔得既?
咁哩鑊去到維園再決定唔撚得?

依家話唔去唔係屈服佢地嘅白色恐怖
係撚9佢地
Be water, my friend.

嘩乜而家啲p牌咁惡

郁啲就屈人三毛

九龍港島各開一場唔撚得架？ 屌你老母

分你老母呀分

搞機場政府先最驚

主要係我地手足條命值錢 佢地賤命一條
用黃金去換一舊屎 唔抵同無需要姐 咪去第2到玩由佢地係到

睇嚟運動真係去到樽頸位，開始有意見分歧

唔係唔出，幾大都出。去機場去機場機場要攪鋪杰既

跟本同元朗果次一樣
唔理佢

你玩緊自己炸dllm

支持改
唔係驚，係要撚狗

agger

可以改期

不如你諗下
到時兩班人打過 差佬會拉邊一面

Be water, 不推

都話唔係驚，係撚返佢地轉頭

完全係白痴

唔係驚，不過佢地酒店比左錢，佢地落黎咩都做唔到個畫面真係太正，到時大家轉去機場，橫掂比警狗出左反對通知書

玩鳩佢姐 有話驚左佢地咩

照出照出
未深夜三毛都蜂擁而出

睇黎有人好驚冇人俾班演員打驚班演員打錯人

個個星期都有人嗌和理非回合，好心啦

問題係如果改地方，班友周街出黎斬路人點算，吹風叫人改地方果班友係唔係出黎切腹？

咁即喺東區去定唔去

唔好畀佢停啊

唔認同硬踫硬, 請智取.
硬踫完唔會威左, 只會笨柒咗...

改期=\=取消
聰明d
唔一定要硬碰硬
我地有咁多婦孺 你保證到佢地安全？

你好撚好打咩？

宣傳福獨真心高招

機場幾次都唔夠多人要企到成個T1 T2 水洩不通先得

和理非就去和你飛啦

和理非無gear反而仲危險

21照出？
On99

六月到依家大把階段性勝利論同陷阱論
目的都係叫人暫停
全部都標榜叫人休息 唔係叫人放棄
有如以往大台叫人唱完歌仔就返屋企咁

其實大家反大台 有冇諗過班差佬放咗個隱形大台係連登

敵進我退
仲有其他地方去玩

黑社會要斬點都斬，示威者唔去佢咪斬路人

blocked

唔係取消係專注深水埗！我地又可以行又可以玩鳩佢地

老老柒柒
冷血講句
佢出黎斬鳩路人
其實對我地有利

知唔知咩叫智取好過硬碰啊

如果你係勇武派嘅話，我尊重你決定

be water
唔好送頭

Be water唔等如驚咗佢哋

等對手撲空，敵疲，智取

無話唔搞，只係轉場，大家都要進化啦

硬碰硬冇好處，真定假都好

Show Blocked User - 名字如浮雲

唔好咁硬頸啦
係轉地方啫
班福建佬由得佢係北角圍威喂白行一敞
我地又唔一定要北角爭取五大訴求

點解係自製白色恐怖
取消又唔係因為驚
係因為策略上更好
邊有人驚
你係福建佬 驚我哋唔出你會蝕酒店錢？

出唔出要有共識

智取啦

樓主分化撚
第一句就話人三毛 根本冇野好傾

佢地訂晒酒店
佢地留得幾耐
我地日日都出得
唔去東區唔代表冇活動
18區咁多野玩

.....727啊懶醒

暫緩一個星期再搞啦，靚女樓豬

警就報左，幾時路人安全變左示威者責任？

今次星期日可以去深水埗先

見到咁多人話取消=智取

嗯，我明白了

有得智取就無謂拎前線嚟較飛啦

你係咪真係咁樣勇武同佢地打過 打退又點 手足都係會傷 傷左就少一個 何必要打

呢招原來咁能惦

留意左好耐 樓主五毛
唔洗理佢

係轉場
去深水埗

維園有集會，反正維園集合，街道任我行，如果佢哋出動一定可以事前察覺到，到時再Be Water囉。

無大台係咁，實有唔同意見。加上大量三毛，好多人乘機分化互屌

絕對建議樓主入北角同佢地打過

戇撚鳩
咪講咗用老共始祖果招「敵進我退」去對付佢D信徒囉
唔好做清兵啦

改期咪得囉，不推文

話照出個啲打頭陣
係到叫人出去同人打，之後比人拉晒
福建班友拍拍羅友番大陸，你班人拉晒去坐監
叫人出去咩居心？
你一係到落場自拍，我就服你，係到叫人出自己係屋企嘆冷氣？

要有人留意附近一帶可疑既動靜就真既

正想講, 唔一定要下下照出或者有風就唔出。可以跳脫啲。

敵進我退，改期撚狗

唔係徹回 係暫緩呀

我覺得取消ok
等佢哋一鼓作氣 再而衰 三而竭

鬼你老母
最撚憎你哩挺人
Blocked

佢地先驚死 大把錢點會想死
膽博膽心態 不過唔建議博

我地改期 自己定主場同日子 點樣比人牽住走

上次元朗嗰啲唔會走
但係今次呢啲七日就會走
今次唔出去係不戰而勝喎

下, 咩叫be water?

#,,[不]推文rEPly~*]]]

如果真係有白衫搞事，你係長洲示威佢地都會坐船去ga la

我十分支持樓主幫我地去擊退福建幫

一場成功既社運係要有彈性啊手足

我覺得取消左會係我地再而衰囉

冇人話要硬碰 但唔係完全唔出現

照你咁講 我地應該連差佬都唔好搞
何君堯都唔好搞
林鄭都要放過佢啦

針對五大訴求嘛

唔使咁激動嘅
我地唔係要避
而係要佢地徒勞
點解係要搵人黎打？
點解係要硬碰硬？
以柔制剛咪仲好

敵進我退，打遊擊戰，幾時話過一定要出戰
人地佈晒防都要衝入敵陣，仲有我地既攻擊力不嬲都係弱勢，無謂送頭，人地聊你隻揪就隻揪咩，唔需要硬碰硬，be water

你似分化多啲喎
我經常喺前線見到樓主

不推文負評

黑社會既白色恐怖其實係727已經冇得7788
依家係記警察濫捕既恐怖 ，所以改期我又覺得冇咩問題

為左手足安全, 今個星期可改去別的
港島東下星期再去未晚

根本多鳩餘 錢人地大把 人都大把 你估改遲啲人地無人咩

笑撚死 玩9佢
唔去遊行=fake左佢
佢常駐係個度 咁係咪一世玩9佢
一世唔好係個度著黑衫

講得好，唔好係到叫人出，之後自己係屋企，我屌你老母

但佢地連情報大台都反 點同步有資訊

咪撚分化啦，樓主表達意見都唔得

改期/轉場姐 又唔係取消
咁都係Be water既一種
唔需要下下硬碰硬
又可以撚狗 又可以消耗下對家資金

人地講到明係果個場劈你
你又真係傻更更係果個場同佢硬撼
就算俾你打贏左佢地, 都大把勇武手足受傷啦
得到d乜先
黑警最後扮晒聖人走出黎收拾場面就成對大贏家喇

取咩消呀痴線咩

Right
福建佬茄呢啡黎架咋
由得佢地留返係北角
到時佢地打錯良民就

打福建人可以得到啲咩？？
依啲交比啲警犬做啦

咪話囉
721比人恐襲
都係727先出
依家人地擺明設局 比個陷阱你
仲要大大聲同人講 唔好驚佢地！有陷阱我地照踩！
用下腦 改期=\=取消

咁元朗班牛屎佬係咪落黎七日就上返去啊
而家又唔撚係叫你唔出坐喺屋企，自己轉場去深水埗/機場啦
不戰而屈人之兵先係最聰明嘅做法

你話佢地次次吹親雞係咪就轉場，你都要睇下佢地成本係咩先得架
人地落黎就洗錢山長水遠落黎住七日，我地落去就樓上落去
你話佢地吹雞我地就轉場邊個先係輸蝕啊

ok你自己去
絕不割蓆

以前做左嘅野唔代表將來都要跟

be water意思: 避重就輕
認清敵人先講，政府5大訴求

不合作運動 - 成功方程式

改期

唔係取消

係策略 去機場涼冷氣唔好咩

咁多地方可以抗爭
深水埗？中聯辦？禮賓府？
去港島送頭 不了

莫非係和理非就唔尊重?
唔好分化ok?
知唔知如果哩個白色恐怖傳染出去
係分分鐘令場運動失敗
btw講返聲sorry
我本身睇左下就個記招都燥燥地
見到哩啲白色恐怖就火遮眼
請唔好放響心裡面阿巴打

ㄧ定要行

北角獨立

Agger
睇住情況嚟玩，等班狗捉唔到路
今次改路線/改期就係想燒佢地維穩費

起完底, 垃圾五毛狗, 我見到你同樓主俾狗屌

你自己落北角睇下先啦冷氣軍師
點解為咗鬥氣叫班兄弟去死
呢兩個月幾多勇武兄弟傷嘅傷，被捕嘅被捕
如果因為有人為啖氣完全不理謀略吹雞送人俾福建佬打
搞到我地呢邊又損兵折將
我屌晒你祖宗十八代

吹雞叫人去北角嗰啲
除咗「唔驚黑社會」「唔通次次都取消」呢啲完撚全無理據，用情緒諗嘢嘅意氣説話之外

可唔可以答我
送頭俾福建佬打，同撚警犬/爭取五大訴求有乜尻嘢關係？

對唔住我粗人一個講撚咗粗口
但係唔該你地諗下
理性討論

如何有效應對北角福建幫來襲

涼冷氣嘅話返屋企都有得涼

得港島一個地方可以行咩
仲有大大個ssp

去維園先再大家決定點做

不推文回覆 慢慢屌我
好有做內奸潛質 但要繼續努力

改地點啫 無人話唔出

BLOCK啦屌你老母
唔BLOCK死全家

屌你老母係咪戇鳩
大陸哩落黎
我地香港人就冇得出街
SHORT撚左呀?

錢大把就代表要曬?

結論
樓主一係弱智 一係分化撚
負評 上一頁

示威者都係示威者姐 又唔係警察
有咩可能叫示威者執法拉班黑社會？
未等佢地on99係街上等同班狗你眼望我眼啦

Push

唔去但北角區邊緣都要重防

你唔去唔代表佢地唔出來

無咩好亂
不嬲抗爭日程811有ssp同機場

咁你記得去啦
唔去死全家

靚女一名 點解個名咁似小美d朋友

好明顯最痛係去機場啦

屌你老母得鋪牛力唔撚用腦

你係屋企有冇人聽到你訴求阿on99

喂 有差佬佈防呀 出黎就係送頭呀
喂 講咗____會有速龍呀 不受傷不流血不被捕呀 唔好出喇 改日子啦
喂 立法會係陷阱 啲狗準備好哂 入咗去都守唔到咖喇 衝既就係鬼 衝乜撚 有咩意義
喂 元朗有刀手呀 出黎係咪想前線死
。。。

其實無人證實有福建佬落嚟。不過如果手足有疲態，抖下係好，不過小心再而衰三而歇

識時務者為俊傑
我覺得唔應該硬碰硬

應該直接去中南海

唔係自製白色恐怖
只係唔應戰消耗對方嘅財力同體力意志
完全好有益
唔係話呢一次唔去就等於以後唔去

咁佢出嚟搞破壞就係警察要處理嘅事了

去機場都得

咪係，我都唔撚明，如果真係有呢班人，你改期人地咪再黎囉，有幾難，除非決定以後唔再踏足北角

根本係班狗好唔想好驚我地去，係咁吹風掃晒啲人入機場，佢哋就un un腳。唔係話一定要去北角，但都冇理由如班狗所願呀

改你老味
咁撚驚係屋企原地踏步當行咗囉
自欺欺人

一次半次有咩所謂

宜家無話唔俾去, 你要送頭自己送, 唔好累人累物

8月5日 好多手足落左去北角睇過啦

邊度有送頭？ 福建佬就送頭啦

照搞港島=「送頭俾福建佬打」呢啲叫不實前設

大家小心

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

其實每一次行動完啲feedback都係好
仲愈來愈多人支持

改完
到果日佢又吹出黎

元朗同北角唔同
元朗果次全部都係住圍村嘅人
而呢次北角多數都係大陸吹雞落黎 又要俾錢佢地 又要俾住宿 佢地嘅成本大
所以呢次如果我地打游擊 虛實虛實咁打
自然玩死班北角福建佬

我都住北角唔知你驚乜閪
啲福建佬係張曉明吹雞用維穩費送落嚟
遲早燒晒啲錢就走
仲有
不嬲發完夢都變咗裝化身街坊先返屋企
你真係咁驚我同你一齊返

好心啦
光復元朗果日夠吹2000人出黎啦
有鳩啊
佢地好撚驚架

唔好推自己兄弟去死PLS

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

首先 我屌左樓主先

乜野叫不分化不割𥱊啊

兄弟黎架 手足黎架

見到唔啱 有意見未俾意見囉

陳述利弊啊 唔係嗌交啊

開口埋口就三毛 鬼

同中共班撚屌一樣 亂扣帽子

想點啊

運動去到樽頸位，不如大家諗下想點啦

班中計撚真係好煩

敵進我退講嚟講去都唔能夠完美實踐 呢個weekend一日有3個地方有活動 港島東就算打都會殺敵一千自損八百 咁點解唔智取去其他地方 另外唔該大家唔好再一刀切邊個係分化邊個係三毛 咁樣完全討論唔到 有幾多手足兄弟俾大家屈三毛分化自己有眼睇

連儂牆貼咗好多文宣
如果取消
啲中年姨姨叔叔又唔知咁點算

727 不畏黒入元朗嘅勇氣去晒邊？

出街遊行=俾速龍捉/送頭
攻防戰等適當時機撤=戀戰+全部會俾人拉哂

無警狀態喎

要智取，佢哋係抵打，但係唔好為咗打人出氣而去，繼續游擊玩撚死佢哋

改期要再book酒店, 你估唔使錢咩

唔小心負皮左 照出
但係希望港島東可以拎番戰力排行榜頭三名

唔去唔等於認輸
BE WATER
唔好咁固執
去第到一樣咁集會

何必傷害到兄弟手足

點做都唔割 冇大台，但各位手足會知道點先係最好
既然巴打咁堅持 咁我好支持巴打勇戰d大陸哩

真心, 對面預我哋照出, 就無謂硬碰
保守啲冇壞

may be遊擊戰？總之各位加油啊！

北角今次真係伏味濃

咁多條線be water去邊都一樣

鬼咩呀鬼 宜家係叫人改期/去機場 無話唔出
人地真係call馬=危險
人地流料=人地柒左+成功浪費警力

此人是犬一隻 成日帶風向

總之去維園先

咁北角就會開花

咁下次再吹風黎，我地又取消？

咁會讓左主動權俾對手

樓主成功分化！
已潛水
大家唔好再推！
善用不推文回覆！

差佬揸槍都未驚 無拉拉俾狗逗告非法集結 告暴動坐十碌都未驚

而家驚潮州佬 驚fucking閪 驚黑社會?
怯，你咪成世係呢個陰影下生活囉

去其他地方囉，唔駛同佢地硬碰，等佢地白等好過

你出去有咩戰略目的達到啫
元朗就話唔驚恐襲
之前個d 一係聲援手足
一係五大訴求
一係屌警察無法無天

為咗出啖氣表示香港人唔驚福建人係做乜鳩
為咗咁被人打被人拉有咩意義

尤其係見佢地訂咗酒店冇野做乜你唔覺得好爽咩

去到維園再決定路線啦

唔取消！

唔好再回依個po

即係出定唔出好呀？

北角有post話有堆百零人無行理既強國人入住都話停

[請廣傳] "不推文回覆功能"

反正都無不反對通知書
維園集合完想去邊就去邊

爺你老母, 福建有錢佬自費,
中共咁撚有錢唔去買大豆, on9

出街遊行=送頭俾狗添

咁樣玩法咪次次都唔洗出

乜我地驚黑社會？

支持樓主單刀赴會

繼續行

你覺得共狗冇錢？係咪講笑？

今日見好多依d文，當大比數數話取消，
就會有人開新文推大家出去

淆能哂底仲要講到自己乜鳩勇武

下次去大埔好能多潮州佬，唔好能去囉

去上水，嘩好能多廣洲佬，走啊

去九龍塘，屌；咁能多上海佬，撇

咁去中環啦，點能知成街都鬼佬

都係返去瞓算九數

其實真係唔使取消，成千上萬人出嚟你班友都打? 唔好傻啦!
只要行完再喺其他地方打遊擊咪得囉~~
嚇下就收，老共咁多維穩費，個個星期淨係book下酒店就冇人抗爭，香港人唔L係下話?!

今個星期港澳辦出嚟嚇鬼+林鄭做show, 已經開始令唔少淺黃縮沙，驚解送軍或者經濟衰退，再咁落去人地就不戰而勝

大家真係要諗下下一步點行先有效爭取到五大訊求

見到呢個po 咁多回覆話要「智取」

就知應該要照去北角

「空城計」有冇聽過？
諸葛亮一定係驚所以縮啦
佢撚到司馬懿on99退兵呀
不費一兵一卒虛耗對方心力呀！

唔比遊行，未合法行街塞爆英皇道行，行人路由維園行街行到鰂魚涌（齋行）不消費，行街唔犯法！

唔驚呀
但係要跣佢哋一鑊

而家重點係
到底係你fake 緊佢 定係佢fake 緊你都未知

岩呀，去到再決定

[member]冇錯。點解唔可以智取？根本班友仔，冇可能長期留喺香港。浪費佢哋幕後老細啲彈藥[/member]

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

屌 成撚日唔記得不推文

照計 是我地打柒左班福建佬先

咪撚係！總之去到現場再一齊決定！

冇錯

其實有無人諗過係空城計？

今次擺到明玩9佢

已負評

人地寫好晒劇本
你唔係咁傻豬走去跟呀?
對方既劇本就係對自己有著數先會咁寫
我地既劇本就係冇劇本

改期呀
轉場去接機啦

777話示威影響旅遊業
咁畀班福建佬幫補下酒店業先啦

點解今次唔出就代表次次都唔出？
今次唔出去，睇吓啲狗點先
狗會打大陸佬就唔洗我地浪費時間體力
狗唔打大陸佬先再出去就名正言順救香港

去cwb集合先決定囉

冇話取消

係轉場啫

對手個劇本係堅定流都未知喎

小朋友你幾歲
點解咁撚on9
幾時話次次都唔好出?
我又幾時話811咩都唔好去留喺屋企？
811我會去ssp

樓主，
大家都好想快啲救返義士，
五大訴求缺一不可。
但如果要去的話, 我唔會阻止, 我亦都會盡量係幫手搵逃生路線同埋部署( 因為已約朋友去和你飛， 要屌就屌)
我想大家包括睇緊呢個post嘅每一位諗下

1. 群眾鬥群眾，
呢個正正係中左中共同港共嘅下懷

if 當日無事，大家平安大吉
touch wood講句，if 當日有事，黑社會打我地or 我地打返福建幫
就變相令全世界睇到同標籤我地"暴力"， 即使係佢哋出手先(你都知cctvb)

2. 消息一出，
北角人同商鋪一早收檔
變相我地搵唔到街坊們幫手，搵唔到地方避
仲有，個班人會連記者都會斬

I.e. 我地孤立無援
再加上會有手足去左其他地方

同埋最緊要 嘅配合
()

3. 前線嘅手足要養精蓄銳， 喺呢兩日諗多啲唔同嘅策略， 包括對陣，撤退， 遊擊等等。
亦都可以操下體能。

其中一個原因係因為副處長換咗， 要知道呢個副處長令到我哋一班手足喺14年同16年都受過苦頭
如果我哋唔諗多幾個策略，
去到到時我哋未必可以做到be water。

( 特別係職業, 工具等等嘅解鎖)

註: 今日喺黃大仙已經嘗試做一啲形象改造工程

同埋， 我哋要令嗰班福建幫，就算返到上去都無好日子過嘅其中一個方法就係佢哋嘅福獨
即使 我哋打咗佢一身，最多都係外表皮肉之苦，
但在中共， 大家多多少少都知內地嘅手段有幾咁可怕， 落毒，暗殺.......
所以佢哋 福獨分子 返上去, 先係令佢哋身心靈受到最多懲罰

要記住:
香港人已經冇嘢好輸，亦都冇得再輸

所以

光復香港，時代革命

agger
唔去北角唔代表咩都唔做

先唔講D狗會唔會做野,民陣已經報左警,今次冇得話冇收到風搵唔到人手去,我地唔去D狗又唔去保護普通市民,係佢地失職於大眾,唔剩止對示威者,加上我地唔去都可以消耗黑同狗,點解一定要去流血?

痴L線，勸人勇武要停一停，唔想佢地送頭時又屌人冷氣軍師，分化撚

好啦，支持在風聲鶴唳照去北角遊行，又屌人冷氣軍師推人去死

咁你想點啫

我日撚日去黃大仙撚鳩你班狗都得啦
去邊個地區唔洗擇日既 隨便就得啦

冇話唔行，可以集中翻人手去ssp同機場咁解

樓主咁勇武，咁好打
自己一個去咪得囉

D狗知你會去ssp,你做咩去，唔係be water撚狗咩

北角同元朗唔同係因為今次維穩請落黎
首先係，今次係暫緩唔係取消遊行

暫緩，唔係淆底/驚佢地。
確實佢地係下次會再黎
根據 一鼓作氣，再而衰，三而竭。
佢地第一次黎 如果柒左返上去，再落黎
就係再而衰個step, 精神上可能已經有人唔知做乜
落黎人數都少左。

另一個可能係俾個錯覺佢地，以為我地手足廢，下次黎就抱住輕敵嘅心態。
咁下次我地再行東區嘅時候....

依家遊行,如覆水難收,一有咩事難以預料,而且唔係個個人都可以係現場做到旁觀者清,有心人一起哄只會跌落陷阱
依家唔係要死斗,唔係要同班狗打個你死我活,我哋目的係五大訴求,遊行係手段,手段係可以改嘅,唔好意氣用事,依家係打遊擊,其實有冇不反對通知書已經唔係問題,唔好將視野局限喺遊行同北角,要智取,用吓嗰腦諗吓好唔好?

好心你地啦﹗香港旅遊業依兩個月食晒屎。
班福建佬下下幾百間酒店房咁定，條數你估細啊﹗
邊個出錢唔緊要，最緊要打唔成仲有下次約打交定房
使幾百萬打唔成，福建佬做左超級ON9仔，咁嘛幾好

集中人力撚狗就得

即係共識係改？

乜嘢叫智取？就算你係勇武，人哋注重兵都可以轉地方玩啫， 做乜死咕咕？人哋想你點呀你就點呀！

你依家即刻去城市花園酒店睇

笑撚左

遊行幾時都可以

最好引佢地跨區去黃大仙/大埔呢啲勇武地方
等佢地自動送頭

機場呀屌你老母

明知係陷阱都要踩落去果啲叫on9

北角係少數冇足夠街坊力量支持抗爭嘅地區，無論佔路、圍狗屋、打柒福佬老黑都好，得不嘗失

等佢地鬼打鬼，用福獨送佢地一程仲好

利申：北角長大

唔使講咁多，8.11唔見樓主出去北角開無雙就祝你生生世世做中國人生仔生龜

真係笑死 又翻左去雨革
中計啦 去左邊個最開心
遲早又開始割席篤灰

追求民主既過程係可以咁輕鬆 有邊個唔想
又唔記得左點解要將行動升級？？
人地話你班人係暴徒就要驚比藍絲政府標籤 趕住要除左個標籤
人地話你破壞社會穩定 你就要純和理非 降低自己既抗爭力度

趕走佢地係警犬既責任
宜家啲狗聯同黑社會夾鳩我地
點解要同佢地硬碰硬

不受傷，不被捕

覺唔覺共產黨避國民黨走佬好冇鬼用？

淆能哂底仲要講到自己乜鳩解放中國

下次去上海好能多美國佬，唔好能去囉

去東北，嘩好能多蘇聯佬，走啊

去台灣，屌；咁能多日本佬，撇

咁去香港啦，點能知成街都英國佬

都係返去瞓算九數

東亞病夫係講緊晚清政府腐敗無能呀,垃圾
你記住去北角打走佢地啦

去元朗果時又唔見我地驚!!! 順便收埋班福建佬皮好過啦

句句都屌人老母

隔住個mon真係容易冇禮貌啲

機場和平場又點撚到狗呢請問

唔係話要撚狗咩屌你老母

叫退嘅都係鬼，元朗班生番都照去，北角班廢老要縮？
送頭？元朗唔係咩？
智取？元朗都改得期呀
be water? 流去邊？個個區都話請大陸佬，就個個區be water my friend?
咁不如撒回都be water啦，無謂硬碰硬啦!

無必要同黑社會硬碰硬，香港島得北角可以行？

敵進我退啊清

嘩咁元朗果日咪全世界都戇鳩囉

之前夠一路話黑社會, 咪一樣照出, 仲打鳩佢轉頭添
依家突然又轉晒風向
係咪以後個星期吹有黑社會就成班可以返屋企訓覺自己收皮?
元朗玩完黑社會之後更加28萬人出去元朗既氣勢去晒邊?
香港人仲要驚要避到幾時?

有晒歷史教訓都要入去硬碰

福建幫大撚把錢呀，想浪費佢維穩費？
你班香港人日日縮到2047 都仲夠呀!

不被捕 不受傷 無必要同人博遊行幾時都可以 但明知人地擺哂人都仲落去既 唔叫on9叫乜？？？

唔講喇北角戰略post成個時事台都係
你咁覺得要去唔該你嗰日記得衝出去同福建佬切磋
唔去正契弟

好心中計/ 陷阱撚認真講中一次先好再出聲，由69到依家話中計，阻人做野都不下3,40次，有邊次中，好心自重下，收一收皮la,成班垃圾

元朗果日夠有哂圍頭佬啦

你講一句，你係咪覺得果日落過元朗嘅手足係戇鳩？

你講就得架啦

荃灣我就唔驚 , 因為收唔到風

人地次次咁樣落人 全部都係人力物力但我地一句取消就搞掂哂佢地喎 點諗都係我地著數啦 唔好話驚唔驚人地果啲 哂氣

我果日都在場

樓主目的已達
得到一塊負皮

Show Blocked User - 末村奈富

咪撚理分化撚

此post已完

你點知人地擺哂人？
而家d 風同727 722流浮山斬人事件有咩分別？

去邊度冇所謂，但係黑社會出現嘅機會好低。因為近日商界浦哂出黎即係要做生意，港共點會派黑社會攪嘢吖。更何況元朗、荃灣同北角D攪手都黄咗，點會咁9蠢做嘢，唔怕比我地覆桌咩。放喱D風係想嚇7我地，尤其是和理非，等我地規模越來越細至消聲匿跡。

但而家班福建國斬完人之後齊齊返上大陸慶功，我地前線就死嘅死傷嘅傷，日後仲有冇咁多前線仲敢出黎呢？

點解要送頭？好似帝吧咁俾人撚一獲，不戰而勝唔係仲好咩？

其實今次同元朗唔同
今次係福建人落尼 吹左福建獨立風佢地都收得皮
睇支那ban左我是福建人就知
所以我支持隔離po話貼福建獨立 同時支持手足當日轉場
呢d就係不戰而屈人之兵 be water
呢d唔叫白色恐怖 呢d叫策略
既破左狗同福建既佈署 唔駛俾人屈會放果條死人白綾火
又可以宣揚褔獨 係香港其他地方突擊
老實講我覺得可以呃到班傻9守北角罰企已經係賺到
玩游擊就係要殺港共一個措手不及
其實示威去到依家都進入膠著狀態 差唔多次次都係人地佈署好既地方勇武
今次有福建呢個機會點解唔試下第二d玩法?

駁唔撚到人就大鳩人出去

咁點解要咁樣同人博呢？我想問 為乜先

北角今次係請左人, 因為佢地上次輸左
元朗佢地贏左係因為偷襲,性質唔同

如果果日有乜市民俾疑似福建幫人打，有你冇你一定入晒果啲乜同鄉會數。果班人一係就死返福建，一係後果自負。

你開警又會出現拉晒根本針對 黑到仆街

有冇諗過再而衰, 三而竭既會係我地?
今次避得唔出就有下次, 下次再唔出就慣左有事就可以唔出
拖下拖下就越黎越少人

人地衰? 下次咪轉又唔知邊忽既牛屎佬囉
玩完牛屎佬玩賣魚佬耕田佬, 點樣再而衰三而竭

講又講流浮山200個刀手到未

其實我唔係好明，點解會有人覺得一次唔出就等於以後都唔出？
唔去北角就等於邊到都唔去？
811係SSP、機場都有集會有遊行
我諗會係喱到話811當日唔去北角住既應該本身都預左係去機場或者SSP
提出喱樣野都係叫比個意見大家去諗點做決定
唔需要下下屌人既，咁躁為乜先？

有勇無謀係唔得架

去機場仲好啦！！

你記住去打呀, 垃圾五毛/冷氣軍師

連登越紅風向越多，鬼到無倫!
總有班覺得攰或者驚嘅人信，
五大訴求根本就係硬碰硬，唔通坐低慢慢傾到？
而家拉咗幾百人啦，仲講唔好送頭!
唔好送頭嘅意思係衝果陣咪落單咪鳩衝呀!
次次都用be water嚟叫人縮，好撚嬲!

最有謀係返屋企等民主從天而降添

認清目標，目標係五大訴求
警察，黑社會已經分散左好多同路人既焦點

追住呢點講有意思咩不如諗下點樣確保到大家安全仲好啦

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

只係擔心下次佢吹主動出擊 咁就區區都要be water

其實打遊擊真係最好

我有方法確保到大家安全呀：

一齊放棄返屋企訓教，一定安全

你睇上次7區 啲狗完全搞我地唔掂啦

見到你依個咁大件三毛 紅哂大字叫人唔好去
就知邊個先係吹緊風

我指北角市民會睇到警黑勾結。。。

或者好似你咁, 係屋企做分化撚

改期等佢哋狗咬狗

你鐘意啦 我就無你咁容易放棄

咁到時舞台乜人都冇
出醜既係邊個

4個情況
有黑衫有福建：傷同比人拉既係邊個?
有黑衫冇福建：有咩成果?
冇黑衫有福建：有糧出冇汗出
冇黑衫冇福建：冇人受傷冇人被捕

呢條橋絕 樓主請睇睇
而家唔係驚左佢地 而係智取佢地
請君入甕 佢地一嚟到即變福獨份子
搞到佢地一身蟻

身為P牌都想講句~嘩依度好多牌推大家出去
睇黎福建班友好驚自己柒左，交唔到數

其實唔係好明點解一定要去番屋企訓教，而家大家比意見去ssp/機場效果更佳，巴打就覺得咁樣就係番屋企訓教，兩者係冇關係嫁wo

見到佢紅字狂洗已經覺得係三毛

先去維園先，再睇情況

連登成堆中計黨
今次場運動散硬
自制白色恐怖痴撚線

有撚人落黎咩屌
尻up 幾句又取消

福建幫

又係你話要確保大家安全嘛

有好多方法

咗firm? 記唔記得上次元朗黑夜之後，成個大西北吹衡哂，有埋相話有白衫再打呀…
跟住成個大西北拉閘呀？ 人呢？
跟住我地元朗自由行又恐嚇我地唔好入村呀？ 人呢？
我地夠人多，就算和理非都無事啦，要驚從來只驚黑警鳩捕!
對住黑社會，大陸佬可以還拖，亦無手尾，佢地驚燒咗個北角都未到我地驚啦!be water呀!

北角深籃覺得冇所謂

更加要full gear 持武

屈佢哋福獨，等中共自己清算，借刀殺人冇手足受傷咪仲好， 加上邊個區有黑社會就唔好去嗰個區囉， 如果佢玩狼來了我就唔信佢吹到全港18區都有

例如？唱下歌呀，開下小組討論？

好彩無block到 方便幫大家做三毛鑑證

去深水埗唔得咩

偏偏你就揀左個最懦弱既方法轉地點唔得咩？一定要北角？就係為啖氣？

你用呢點冇用
更多人叫人唔好出去
睇黎政府同藍絲成功制造白色恐怖

去ssp 可能有廣西佬

去機場又有機場特狗

學你地講：大家去送頭嘛

各有各做你鐘意實得架

仲有全港地型都易守難攻，好易比人夾，be water 呀

「故善戰者，立於不敗之地，而不失敵之敗也。是故勝兵先勝而後求戰，敗兵先戰而後求勝。」

如果諗定點同班福建佬埋身肉搏、諗定點樣一野炒起人地成條水，咁落去無所謂。

不過如果純粹係因為「講咗呢日就呢日，話之佢出刀手、出老解，我地人多就灼硬佢，咪撚問我點打，總之人多就贏」嘅話，我只有祈禱願當日個個手足都可以平平安安。

要智取

唔係自制白色恐怖，係智取撚9佢哋。佢哋book左酒店比曬錢

元朗果次班鄉黑都講到明係唔入村就唔會出，
而當日真係無入到村，唔送頭係原則
果次睇直播見住班南邊圍鄉黑搬座sofa坐係村口睇住前線俾黑警圍食晒煙，佢地笑緊我地傻仔咋

以為真係光復到元朗咩？而家又咪變返以前一樣，鄉黑無俾人清算啊！

所以我地班和理非只係做到不入元朗消費，孤立元朗，等班鄉黑生意慘淡、樓價地價暴跌先係郁到佢地嘅做法！

同你唔同意見=分化

仲惡過共產黨

岩啊 但有啲巴打就覺得一定要出北角

依家有冇不反對通知書？

佢地偷襲梗係驚我地call馬入去報仇,
但宜家北角係想覆桌呀, 性質完全唔同,
元朗佢地真係驚示威者,所以係到恐嚇大家唔好入去
但北角佢地係驚我地唔去,明白嗎

討論緊既野關d 狗咩事

元朗黑社會之後一星期我地咪又係咁去

大家分享完意見，我尊重手足
希望聽日見到手足係北角街頭！

不分化 不割席

屌都費時啦 唔係紅字大字等於你岩係自己友
你慢慢世世代代做你既中國人啦

講真取消佢地一定會自hi，話暴徒怕左佢地，照去呢，被鬼引去暗角被擊到一兩個手足呢樣係我最擔心

起完底, 你咪係共慘黨lor

智取好重要，隔離有個post建議提早貼福獨文宣加把火，我覺得十分好。
做實事都要識轉彎，希望巴絲可以考慮吓

我真係估唔到，老解都唔駛出。吹返一百幾十個唔知有無嘅福建佬就可以搞散運動

維穩既曬得幾多。。。。。

點解721令到咁大民意逆轉啊？係因為鄉黑警犬勾結無差別打人啊！

如果今次明知北角佈晒福建國都入去，
大家只係會話前線抵死，
而唔會聚焦支聯辦吹雞黑社會治港啊！

如果撚到佢地齋企，我地繼續深水埗機場，
甚至開新戰線，都有用過死守北角！

賓仔賓仔，你地玩大左喇，而家大陸吹大雞呀，唉

真心唔理解點解轉場/日子就係解散 ，明明當日仲有其他區活動

同樣道理 我地分幾個區搞 你可以整到我地邊區 我唔信佢地會夠我地人多囉

我都係咁話

我都認同而家又唔係冇其他活動點解一定要去？ 同埋留畀中共收佢哋唔係一樣報到仇解決咗件事

講到唔去北角就無其他地方去咁,
期待你勇武對抗佢地, 唔好係屋企打飛機

先睇維穏費夠唔夠先

世事無絕對嘅 總有游離份子

根本政府就係想你地同班fucking佬打
最好打到有咁勁得咁勁
之後係記者會描黑你地
無限loop落去
同埋比你打贏佢地根本對爭取五大訴求無幫助
示威者依家係需要好似616咁樣既遊行話比國際聽

Be water ah.

原來唔去一次就會攪散運動
依個Post大多數人都話唔去啦，你地又可以開post新啦

空城計係一個計策
唔係因為怕佢地而唔去

我地都係同以前一樣呀，五大訴求有無實現過？
我地縮就一定俾人清算喇!
而家係咪睇住福建佬千幾人拎哂刀嚮北角呀？證據呢？
咁我地次次出嚟而家都係非法集結，唔好送頭啦都!
我地都be water唔好五大訴求喇，求其林鄭下台就收貨啦!
我地都智取，等美國佬搞掂雜總，坐享其成得喇!

等班大陸佬無工開。可能比番200蚊車馬費就算, 哈!

我們在争取五大訴求，唔係要打交打贏邊個，更加唔係争地盤

我地入去和平示威，跟住有人比黑社會斬，d人假如覺得係我地抵死，香港點會變成咁。。。。

啱
經濟制裁好重要

Anyway, 尊重巴絲個人決定，核爆都不割！

就算決定一定要去，都要比啲創意，比啲想法智取撚9佢哋。

不受傷，不送頭！

佢唔吹去邊個區
淨係吹主動出擊點搞
不過都係見步行步 反正而家都吹左取消北角 集中人去深水埗先

班褔建佬僱傭兵黎架咋
佢地傷左都唔會傷害到管治威信

唔止呀，
佢地大佬好驚柒左，再比人笑，
所以不斷搵人開post叫唔好取消

今次be water, 下次智取，再下次又唔好送頭，ok, 去機場舉牌就實現到五大訴求喇!
我明連登而家咁紅，係需要好多新account去帶風向嘅…

岩！

日子都搞錯，三毛比d功夫先叫人唔好去北角

白比多幾次 就無乜架啦自己都唔夠錢洗

學好啲打繁體字先翻牆啦3毛！

你話一次半次都算，但如果今次得左，支那咁撚多維穩費佢次次都咁搞你地又縮

坦白講大家知唔知北角（由果日開片去到北角警署）係一個咩野社區除左健威同附近幾座大廈。其他都係豪宅，一個公屋都冇既地方。舊樓只有廢中同藍絲。真係值得大家去守護咩

推你

其實佢地可以咁搞既地方只有元朗，北角同荃灣，無謂要去人地有利既地方鬥，當然各有各做既立場下，我唔唱反調，但如果真係太少人就考慮改期或改地點好d

呢個係人之常情，記唔記得個日本仔走去isis地區俾人捉左直播斬頭啊？

當年高登仔同日本網民唔係主力屌isis啊，係屌個日本仔做乜過去啊

狼來了有冇聽過呀
今次係第一次有人遊行之前，就叫狼來了
如果真係有狼，咁咪證明無錯

如果第一次叫狼來了就發現係假既
第二三四次都係假既話
就無人會信
然後繼續出去遊行

今次取消，有無黑社會都好，我地都會上到寶貴既一課，用最少成本，上最寶貴既一課

另外，硬碰黑社會到底對五大訴求上有咩好處？

樓主先係三毛

無錯，斬完人走佬，
警察38分鐘到，嗱！今次快左喇！
記者市民又無得屌警察做乜唔拉人！
因為班粉腸已經走晒

sor鳩 記錯

你唔使同人打比人拉咪講得咁輕鬆

大原則兄弟爬山，各有各做的話
請大家自己決定會唔會去港島東
如果唔去港東，就去機場/ SSP

去港島東嘅手足們
請大家運用各種妙策同臨場應變對付PoPo同福建
3個勢力同在更需要智取
除左前線hit and run,
文宣和理非就用福獨借力打力

想問講咁耐
有相影到嗰幾百個刀手末？
依家又唔興fact checked啦？
有酒店附近巴絲去坐大堂飲下茶未？

不過其實都唔使
個風吹到咁行 一定有記者去等「佢哋」
如果無記者影到 就知邊個吹緊風

——————————-

請班臨記落嚟
瞓下酒店行下街 就可以唔出
我係中共就keep住畀依筆錢
好過畀狗ot錢仲有啲乜撐狗會

中共連「福建幫」都列為敏感詞 不停ban人
佢會畀班人組軍自我澎漲???
最好嘅方法就係搵「臨記」自稱「福建幫」
一石二鳥

————————————
我真係唔知邊個撚邊個

雖然係有危險，不過開左個頭，以後港共只要唔想你遊行又會做同樣既事。work過出反對通知書，乜乜幫同黑社會又會愈黎愈囂張，錢多左仲助長埋佢地勢力

不如巴打夢見自己識功夫，葉問上身咁斬返佢地轉頭，睇返上次北角真係覺得好熱血!

我地應該要令到佢地覺得呢門係蝕本生意，為左唔知幾錢少左隻手或者無左隻腳返屋企就無謂啦

無錯！其實721第二日黑社會戒嚴啲商戶都屌晒鬼！

唔係示威者搞到無生意做，係黑社會啊！

你估啲普通市民驚黑社會定示威者多啲啊？

我地唔係做bye buy day去經濟制裁政府咩？
而家黑社會自動助攻點解唔智取？

好撚多三毛開始露底
親，google translate壞了？

係啦大家應該聽你講加入「 青 年 委 員 自 薦 計 劃 」
#起底

可以同你講 大有呢啲人在
幾乎日日都聽住 灰撚到仆街
但可惜 現實真係有呢啲人

一定要打贏先叫贏架咩
由班狗同吹鍵幫 佈哂防白等
我地轉戰其他地方 總好過同佢打餐死 仲要冒風險有前線落單

支持令女

你咁撚勇武 811你去北角幫咁各位兄弟頂住先都得既

要話比中立知

香港有集會自由

政府唔應該打壓

如果我地唔反抗

就會慢慢失去呢種自由

其實吹風仲好

個區個日一定要宵禁 或者變到728元朗黑社會吹雞打人個日咁

人心惶惶 所有商舖唔敢開

如果打起上黎, 有人傷亡, 傷街坊傷普通市民, 個區直頭玩完

Ssp

無人要硬踫 唔好再轉移重點
反正無不反對通知書
我哋鐘意去邊就去邊 場可以轉
但就堅 決 不 取 消

無錯，真係有勇武去左但見人少就請小心行事！
我地唔想你地任何一個受傷！

支持樓主, 吹下就改期,咁人地下次吹18區都有人,個個星期吹, 大家可以返屋企早啲抖, 屌!

夢：唔好係東區區議會網頁search晉江，會睇到好多議員都同其中一個晉江related嘅會有關

其中一份minutes

仲有個送錢項目叫文化節，閩獨又係拎最多錢

個別事件姐，自己嚇自己

清，聽過一鼓作氣未？
而家主動權喺我哋度
等班福獨人士on99想出手又出唔到
仲可以浪費佢哋背後金主嘅黑錢
改期幾好呀

宜家玩鬥氣呀?
一定要硬碰硬??
宜家係要智取!!!

唔出黎
明顯我地呢邊無損失
唔會送頭又唔會日失士氣

反而顯得對家似小丑
搞一場無人睇嘅大龍鳳

結論
1. 黃: 無影響
2. 中間: 藍又出黑社會。示威者很克制。警察又唔做嘢。
3. 淺藍: 成件事唔會聯想到示威者。只會聯想到又警黑勾結
4. 深藍: 打飛機。但佢地一向由朝打到晚, 出唔出佢地一樣不變。

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

唔洗次次硬碰硬，唔出唔係買佢怕，班愛國金主俾得起幾次錢。
唔出港島可以去其他地方行街JEA~
可以搞個香港九龍一日遊~
香港咁多大形商場，大家可以去幫幫手增加人流，搞旺個場~
或者去下尖咀廣東道同D大陸遊客傾下計練下普通話又得
再唔係行去膠鐵站一齊欣賞一下偉大的基建
... ... 大把地方可以去"鳩烏"啦

無錯
實則虛之，虛則實之

不分化 不割席

要講都係講完

請求大家要去嘅小心行事，
傳媒未必會派咁多記者係前線，怕佢地受傷

小心唔好落單，人多就唔怕佢地！

巴打你唔記得開不推文喎

咁深水埗都取消？

冇話下次再取消
而係唔洗次次出力打落去
試下用虛招
有冇聽過狼來了啊
我就唔信每個星期都咁吹雞法都有福建佬落黎
你估落黎好近啊
只要次次出黎集會 再前線討論出擊or轉場打游擊 咁個主動權咪係我地度咯
我地有嘅係人多 哨兵 到時再現場決定 打個攻其不備 咁唔好d咩
唔洗次次搏拳嘅 試下搵機會入佢中路啦

唔好郁d就話唔同立場既人係三毛乜乜77
有人講原因支持改期
你咪講原因去說服人如期舉行

無大台就係唔要有人有權力落統一指令
人人都有獨立思考
覺得為個運動好既舉動，你講道理去說服人去跟從
各有各做

郁d就標籤對家真係好撚煩

我地幾時都可以聚集人 班福建傻佬就變成白來一趟

不了 連登仔平日最叻撚人 人哋成班褔建佬旅客身份嚟到 咪由佢撲空囉 佢晒錢晒時間

就好似打交咁 人哋出拳 你何必揾拳頭撞拳頭呢 閃身再補一踭不是更明智嗎

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

鬥人多未輸過

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

唔撚係BE WATER咩???
硬碰叫BE WATER?

好撚驚呀p牌仔! 仲起到d咩呀？有無起到我叫人縮呀？

有提轉場咩？有提搞其他嘢咩？成個風向叫人縮呀？係咪個個連登有出去果陣都要live證實唔係冷氣軍師呀？
我夠可以話你係鬼啦!

玩緊分化，咁點算好？

不如繼續不過係唔經北角唔去渣華道，去反方向？我地要有共識please. 到時有啲去咗北角，有啲無，人少會好大鑊

唔建議 好難控制所有人行同一條路 一落單就係咁先

我覺得大家可以去維園集合先，之後交比現場手足決定，大家唔好互相指責，要明白大家都係為呢件事好既

可以照行，但，真係要有足夠嘅情報同fc,確保安全 要掌握警察位置，唔好畀佢地走。已經唔係前線留守嘅問題，實在唔想有人有損傷。

我見另一個post已經話取消 。提議改路線反方向唔去北角方向叫做有個中間平衡點。人數唔夠，一係真係有班福建仆街碌出嚟，一係就好似你講好易落單。

DLLM
你好撚好打咩？

我發覺自從連登轉左頭一個鐘正負評唔顯示後 大家個投票趨勢變左比較傾向和理非

我絕對唔係話大家既選擇有問題 但覺得值得討論
上左連登咁多年 我覺得因有所謂黑社會而取消遊行呢個諗法好唔連登仔

Sorry for 1999

你老母就狗

冷靜

又講番元朗722下晝鋪頭開始收鋪，結果咩事都無發生
又講番元朗727遊行，成班叫前線唔好屠村，結果咩事都無發生
今次又點呀？未卜先知北角一定出事？幾段錄音幾段垃圾對話圖就分化到
唔怪之得2014年勇武派咁心灰囉

咪鬼再討論落去,個個都話改期去但硬係有班人好似唔識個D留言入面D字咁,嘈黎都哂氣,話去個D唔該比我見到你地到時入北角大開殺戒,唔好見大路人唔去最後又唔去咁衰仔

因為一直都係鍵戰多過做實事,我係到留言組隊聽日就去暗殺D狗,都唔會有咩後果要咩,好多都係講左有人真係做先算既諗法黎留言

邊個話唔抗爭，轉場之嘛
我又唔信佢地識be water喇

收皮啦P牌仔分化撚
中國咁撚多人咁撚多錢
等佢走等到你化灰啦屌
唔要民主嘅話返大陸啦唔該
你要屈服係你嘅事
依家班鄉黑街坊都打 理撚得你咩衫
一係你就無腦 一係你就三毛
港島東已經宣傳咗好耐 班和理非姨姨叔叔都會去
我就會落街保護佢哋 你自己諗下啦
你話你可以保護北角人 我都唔該你保護埋佢哋

支持樓主

係 無論如何出咗維園再講

唔係為左同白衫隻揪而上街抗爭
而且同白衫隻揪亦同五大訴求無關係
就算佢地再一次無差別打人亦係well paid嘅警員職責

PUSH

岩啦，等入面自動變死城

勁推推推推推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！屌，點解要向白色恐怖屈服啊？香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！咁今次避到，咁下次呢？！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行